929臺港大遊行(已落幕)

天空出現兩道彩虹

善用不推文回覆

個天好靚

人生首場集會遊行
雨很大但人還是很多(超過十萬)
未避免打到別人盡量不撐傘
當主舞臺宣佈遊行開始，全體向後轉
突然成了遊行最前線

途中有港生戴豬嘴排排站，在場臺灣人看了很難過，走過去告訴他們：「這裡是臺灣，可以放心拿下來」
當隊伍遇上中天出訪車行駛路口，令眾人唾口大罵：「製造假新聞、紅媒滾出臺灣」
還碰見兩位港妹鞋子濕了，臨時換成藍白拖，說是入境隨俗(不愧是臺灣No.1伴手禮)

晚間回到立院前方集合
兩旁搭建的帳篷正在發放精美海報、複印「香港加油」字樣
今晚街頭學習粵語的活動(×)非常充實

G持

謝謝支持

感謝 台灣的朋友支持

感謝台灣絲打

感謝 多謝支持